［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（123）

123 喇喂~

F5 F5 F5 F5 F5
F5 F5 F5 F5 F5

真係好慘 個男仔好瘦？

最後2個鐘頭 兩個鐘後沖涼返屋企

應該狗黎
我坐圓枱 同枱仲有對情侶
人地條女瘦啲又索啲
條仔又夠飽 我就覺得佢好慘

餵狗姐 咁唔就得女朋友 分手啦 放過肥婆

齊共我數123 321～

正常身型 係肥婆隔離就係瘦

咁肥婆又有幾肥啊～

好好笑

肥過欣宜

咁你仲唔好心係自己到筆碗俾人
等佢G到肥婆極醜惡

個男條腰斷左未

哇頂

個男仔都幾重口味

男仔：張床爛喇 喂呀 爛喇

好臭~~~~

搞到我諗起肥芝

芝士拉西

妖我係舊POST F5左好耐

TAMJ已經窄架啦, 好心應該禁止肥婆進入囉

有陣炸G味

一陣坐爛人地張圓凳Jai
一係起身果時zip左係兩張枱中間行唔到出來…

拿你地唔可以唔俾我入tamson架喎

sor lor

你入到個門口先啦

肥婆係TAMJ點食野啊, 個肥腩頂住張枱點食碗麵呀

冇人權啊

起身果時反枱

成張台震一震啊

對唔住lol
乜都擺上黎批鬥

其實過左2 round interviews...
去到HR 交矖文件
幾耐先會有 security offer

佢係你4倍呀

要睇你同陳寶珊咩關係 ?

認真問

被針對 利申係欣宜4倍

咁你咪出唔到門口

yes 我連屋企門口都出唔到

點解你地咁鍾意睇感情台 ?

想問你點出門口？

因為睇d毒撚叫春好好笑

岩岩問完就見到你答

呢個po有個做hr架
等佢答你

琴日睇wufu fb
有段片話個愛徒上咗黎個半月
少咗30幾磅
cfu聽到都 講句野口疾疾
心諗 係咪假到自己都唔信
笑死我

我會睇到好炆
A巴應該第一句就會話~ 分手喇~

你有冇上去操呀 ?

睇d comment好好笑wor

求Tag

我係cfu客服助理
腦豆有冇興趣上黎玩下

可能我太認真

我比佢direct line你啦
2字頭架

真 ? 幾錢個月 ? 其實好近我~

感情台睇壞腦嫁

笑到仆街

有冇拖手錫同揸波

218
之後個五個數字你撞下啦

我內線係3字頭

識個女仔(都三十中), 同個毒撚拍左1年拖都唔夠就結婚.
果條仔成個FB LIKE既全部都係靚模+台妹(過250個).

交左咩文件啊 hr/上司應承左你一定有offer?
講多少少呀嘛清

又三星期課程, 又年費

我都係去LCSD操.

Ok called

3星期x學費+半年年費

上面有人問你交左啲咩
你答左先啦

叫佢教下人呃蝦條

我見到有一兜屎

唔多開胃

Hey are you the HR Ching?

玻仔好撚麻煩架.....

袋底挺舉

Why say so

我做埋少少野先答你 你吹住水先

依家等放工 我應該去邊個部門搵人老母黎屌

終於有個新員工係正常人

新加坡同香港唔係都UTC+8咩

why not ALL

新黎隻九十後 識得避開唔食屎 但係唔識偷懶 算唔算正常人

咁撚西嘅
2am都要人覆
on9？
24小時on call 係你屋企樓下紥埋營好冇？

你教精佢囉~

識d野wor

佢已經好精 第一日返工唔食員工飯堂食 再精啲坐埋我個位了

你唔想佢識你啲野, 得閒可以頂下你咩 ?

仆你個街 格離兩個廚房佬開聲睇av

呢D審美眼光, 真係得Architect 識.

兩個都扯嘅話，之後會。。。

公廁 ?

女廁.

廚房佬有個問題想問下你地
點解唔射落去啵

射乜？

互含

唔清楚 睇完av依家係到討論緊解放軍

射落邊

中國一下打爆印度 精英解放軍

原來又講緊架仔 架仔無軍隊 得自慰兵

我都係, 係唔想做, 又要扮好忙

點解唔食員工飯堂既

又訓著左

少有高汁~

頭先啲餸菜已加料~

我試過食左一次 柯撚到七彩

咁少

有咩想淘~
我想淘部膽機玩下~

窮撚是我

淘個越南妹先

今朝早霸王個表白環節真係尷尬到痴撚線

如果唔係我老婆可以唔洗聽架喇

Peter Bosco.

我聽到個下

不過覺唔覺條仔好串

一聽就知講大話。

好撚串, 都唔知係咪收女兵

係咪知條女打上黎

串就真係好串..似Manager grade既人, 但身為男人感覺佢係講緊大話.

其實打上去表白到底有咩意思

做佢老婆都幾慘
assume佢真係有老婆

你覺得結婚係大話定點

好事近又要諗諗 又話咩都當好事
拍拖又要諗諗 話好耐無
人地問到你拍拖就應該直接講我結咗婚啦

我覺得似係佢估到邊個然後扮有女/唔耐煩同唔想咁咁多

結左婚係大話.
咩叫做唔係老婆唔洗聽?
聽落好似好sweet. 但係一個男人咁淡定講得出上面句野我真係唔信囉.
姐係你知有人埋身, 所以有呢個excuse ?

中環國際金融中心二期，中午12時許，一名女子由平台飛墮地面，重創昏迷，警員及救護員接報到場，女事主昏迷送院搶救，警方正在場展開調查。

學野學野
咁即係佢估到條女會行動

BTW條女一定好豬

點解要紅色大字12點幾

我唔識呀,
但佢轉數真係好撚快. 淡定到好似森美果D咁. 所以隔離POST話佢係PLAYER 我信.

仲淡定過大哥 呢D男人好危險

邊有咁快呀清

你諗下WOR, 你有人打比你話"有人想同你表白呀"

你係會
A. 哈哈哈哈, 真係架?
B. 哦, 係咩? 唔係我老婆都唔洗聽

條女仲要話 個男仔應該冇拍拖wor
姐係佢係sns到冇任何呢d資訊可以比人capture到啦
但有乜理由結婚唔PO結婚相 生仔唔po相呢
姐係佢有2個ac/佢有心隱瞞
咁個男仔就算真係結咗都一定係player啦
屌 佢聽到個電話個陣戒心已經勁重
乜都要三思 又反問完 ensure冇伏再講
仲要開聲問: 其實你地打黎做咩
唔洗審 一撚定係仆街仔啦

不自覺地聯想到

老實講唔識既人打俾我, 我講野都要諗真D先講喎
利申仆街仔

只可以話, 做人做到佢咁淡定好難..

森美小儀wor
正常人都會
有乜理由咁淡定

咁當係player
hold住6年唔食又係咩玩法

痴線啦森美小儀打過黎咪即係全世界都聽到, 仲唔認真D諗清楚先講野呀

如果有人打心我, 自稱係森美小儀, 我會第一時間收線~

係囉, PLAYER既話半個月食唔到就BYEBYE啦仲同你行幾次山

r撚爆頭
2個都奇奇怪怪咁

agger我覺得呢個先係正常人反應喎, 我成日都唔明佢地打去俾人, 人地又真係會同佢傾計
俾我就CUT撚左線好耐

有無諗過係條女講大話呀, 例如根本知人地結左婚

係咪條女FF
講到大家都互相中意

識6 7年既朋友會唔知結婚
又話一齊行山定咩
結左婚仲同其他女仔行山

係咪條女自己FF咋, N年前人地同佢行過兩次山就話人鍾意佢
平時做乜條女講緊都講唔出, 即係好似恐怖毒撚FF女神咁

我感覺佢地所謂行山係N年前喎

咁正, 求介紹

認真, PLAYER既話有咩可能會去HOLD呢D痴線女

肯定係肥婆

A仔平時係咪玩開囡

於B你識埋D咩朋友呀

我個心
好痛啊

唔係

扮乜呀你

放工喇

player 通常都話自己唔係 player

咁熟架步仲話唔係

唔信又要問

雖然好賤 但幾中

咁於B一定好撚正, 因為一個"女團"多數肥婆側邊都係靚女.

我都係肥婆呀

真係肥婆？

好好好我信 乖

又嫌棄我

想睇相

表示不安 a jai要開火了

龍舟掛唔起鼓

丸姐與我們常在

有啦我朋友148CM, 上兩個月結埋婚

有呀真係有嫁
小學生都高過佢

大把

你收皮啦

冇呀

賓周都損

一齊 依家揸架車黎接你

放工先會壞

近半流感死者曾打疫苗....

今日放工直頭好似放監咁興奮

好彩唔洗用佢~

快啲沖涼喇臭臭豬~

已經沖左 用左成枝旅行裝

咁你可以返番去公司喇~

由中華電力接入市區綫架空電纜的一個整流電站，發生機件故障，
而令列車可獲的牽引電流減少，亦影響到部分車站的非緊急設施
港鐵職員及電力公司職員正進行搶修
@mtrupdate

不了 出左去 要重新做人 我依家直頭唔想返轉頭

仲有精神出去

統計處:男女比例失衡 55歲仍單身女較01年上升90%

絲打有冇好擔心 ?

第四張唔差既

仆街, post 啲大陸妹上黎做乜春呀~

其實同居算唔算單身呢 ?

成個荔枝角站燈箱，舖頭冇晒電。

咁仲有冇西屌 ?

我去到金鐘就okay

唔付出邊有回報 全港冇哂交通工具 要赤腳行過去都要屌西

我去食碗雲吞面先~

由由呢 ?

佢上左大陸長隆撚過盡興

好撚多人呀！

九鐵同西鐵有無收皮

等我仲掛住佢添~

東鐵，港島，荃灣，觀塘死

點返屋企呀痴線

巴士黨覺得光榮

全部去逼巴士 你一樣返唔到屋企

Hihi

我搭的士算

東鐵都死呀?!?!?

咩事?

到金鐘。可去熱門睇我live

食埋飯先返屋企啦不如

放工先黎壞車

港鐵再在放工的繁忙時間故障！不午5時許，港鐵表示，由於長沙灣站和美孚站之間電力供應受影響，荃灣綫來往中環站及荃灣站的行車時間預計需要額外10至15分鐘，港鐵工程人員正在處理。

金鐘站有乘客指，四分鐘一班車可以接受

我覺得金鐘4分鐘好大穫

達陣

平時等三班上車
宜家等六班
ok啦,可以接受

我尋日係tst都要等4班

今日飲左3杯水

兩杯

未至於冇得搭

Intern仔加入扮工行列
仲有成千幾條資料要搵啊啊啊啊

如果唔是lung廚有例湯我都係2

收工先入黎
btw你個名好似幾正

試下整來飲下

放7點半啊

返幾點?

9點半

使人唔使本

得$42一粒鐘
有冇巴絲公司用SAP system

依排食完野都仲肚餓..
生蟲

食得是福

已經好撚肥...再食就好撚尻肥

肥仔先好攬

男人又高又肥

得170陰公...再肥成個波咁

冇人攬我
好攬有鳩用?

我攬你

Gay

肥仔先好攬 但拍拖首ban肥仔

毒男坐車坐雙人位...唔到滿座都唔會有人坐係自己隔離

肥仔做唔做到兵

做兵你都受

come come come

係咪即刻有性趣呢姆姆豬？

爸爸我覺得呢個問題點答都死

你而家答咗未？

我唔會做兵嫁...

一做就要做將軍

兵冠軍

都係一隻兵
好殘酷個世界

唔好踢爆佢地啦

老姆唔收兵

受爸爸得唔得？

唔做兵得唔得

唔做兵連朋友都冇得做架

唔做朋友，做男朋友得唔得？

利申暗肥 執到都要喊三聲

老姆

老姆女神

做乜鳩

個圖好有feel

好立體

我睇唔明將我放係前面同後面有咩分別

me是男神yoyoyo

男神 收唔收兵？

想做男神隻兵

收 利申180 65kg

男神skip 我 表示心碎

咁多兵我邊應得切

其實有左offer 使唔使 thanks letter 比番 referees

唔使啦

佢好似冇170

聽日日程 9-18:30

［突發多圖］發現天然呆女僕 超萌

屌

好cos唔cos cos G

妖~~~~~ 我瞓~

你都睇唔到佢條腿~~~

深夜增肥打氣區

dreyers好似本身都只係11蚊支

有興趣嘅入 淘寶交流谷

Why?

公司啲人真係痴撚線 半夜三更打十幾個電話過黎
仆你個街 嘈醒左我就講堆廢話

報個到先

早晨

今個星期計到去今日 已經返左65粒鐘 然後返到去星期3先有假 如無意外

呢牌每日平均13粒鐘 2號應該準時收得 計計埋埋成127粒鐘先放假 好累啊

最後一日返長週

晨早同呀婆買左支旗

食個早餐先

食飽.....返半日

【港鐵事故】躁男金鐘站月台涉打人後想走 正義男一手扯住
咁靚仔

今日唔食早餐啦...

19歲女順安道險被姦 重案組接手調查

口德大戰。
「好女仔點會半夜三更返屋企」

上緊堂

訓緊覺

係喎幾靚仔

好眼訓呀

上工業安全果啲？

唔想起身住呀~~

今日遲左起身

努力搬貨

好q悶

今日決定去剪頭髮

訓醒

笑咩

等我得閒先再去QB剪一剪

放工啦

我都收啦

被人屌到放工

方加快樂

You got the point

啱啱剪完~

覺唔覺今日好焗 d空氣好濃稠

打風呀⋯⋯老姆

方加打風邊個理

方加都俾老母屌唔返工幫老豆

老母錫住老豆多過個仔, 係好正常嘅事黎~

衰仔...

打唔打風你都唔出街架喇~

痴撚線 講到我唔洗休息咁

咁又岩呀爸爸 你睇到我有冇出街架?

★點解廢老只要手機版面有少少改動，就即刻唔識用？
[url]
[/url]

哇..屌呀
屋企把風扇吹熱風

澳門好撚熱呀

香港唔撚熱咩

沖個凍水涼好爽~

去澳門有咩玩 ?

五分鐘三個菜肉包！ 下半場！

應該一樣咁撚熱

$$$$$呀

大師小心身體呀

陪屋企人咋 唔想去囉其實

即日來回？

ios11 算交到貨 利6s

初瓏baby~~初瓏baby~~

最慘唔係

忍下啦

ig得3%

鄉土

朴初瓏～～～大燈瓏

落船買定張3台無限卡
#真無限數據 #我愛真無限

rthk lihkg facebook 最多

出街焗桑拿

係。。。行下就出哂水

下。。。返工都返到好攰啦

何不較靜音

班煩西NBA要當vip招待咁 陣間miss左啲嚴重野我又俾人屌

DND

得25分鐘食lunch

會唔會真係曬死人架呢

係地鐵有人餵人奶
大家點睇？

冇乜問題

無咩問題，不過我都想飲嗟

夠鐘出去練波

屌那星仲未放得工

我都有排先放

哇屌 今日真係好熱

搵野搞下

我發覺我老豆好痴線 啲急凍水產明明雪左兩個星期 仲話識郁

放工！

咁既天氣你仲打/踢波...

空氣質素好差

好有愛心

室內

籃波

點解有愛心？

玩命

我是一個～ 西伯利亞人～
冬天的冠軍～

而家d女仔cosplay真係唔露唔出架喎

我知喇，我染白個頭，咪可以坐優先座囉

你見到啲咩呀？

「動漫節」1人1張女Cosplayer相

其實日本漫畫本身就係咁架喇
btw 尾二個張幾型

籃波撚

群組咩菇咩菇fire 好青春

符合身高符合身高

飯lin

召喚tko 伸撚虎

你收工可以去下

係日本

我淨係留意啲女女 無睇到

sorry 都係追走佢喇~~

新宿, 涉谷都好似唔啱我~

我要去秋葉原睇動漫店~

襯飯嫂同個女訓左就去啦

去見識下呀嘛 爸爸一於去！

話曬都去到 仲要隔離

akb唔岩你架爸爸你去返新宿啦

新宿有咩呀 ?
新宿又歌舞咩町, 又係紅燈區~ 不了~~

我想去搵超合金魂呀~

唔好引我~~

要塞好多錢錢入女女個胸口度~~ 無錢呀~~~~

女女啵 胸口啵 媽咪無架

我塞五蚊銀得唔得

哇....買旗都唔俾5蚊啦

agree 俾一兩蚊

google 個 3d map 好好玩~

認真 有機會我都想去las Vegas 睇脫衣舞男

認真 有機會都唔睇

返工

好悶呀

好想轉工

點解呀

點解呀？

又食早餐
今晚去睇nba

屌有幾個蝗黎搭枱 好撚嘈

番1日休1日 (實質番26個鍾)
加上自己住得遠 無哂私生活
雖然人工唔錯……

都好丫。有得休，我返7日

勇武啲。屌鳩佢

返救生員喺到尻坐 又未食嘢

7日係日日番幾放幾?

救生員都唔差既其實 做游池定沙灘?

忍唔到笑 佢地D口音
凍檸水講左凍撚死

係咪大把女睇

9:00 - 20:00

我都想做 去睇大隻佬

會所泳池 啲職員成日check 勁煩

唔好上當呀 冇靚女㗎 認真 大部分廢老 一喺一家大細

邊有咁多三點式靚女單拖游泳

咪喺

老姆女神去咪有囉

我們都傻
傻在寧願被犧牲也不願放棄天真

真係游泳既話又素顏頭髮又浸過水一patpat
乜女神都變普通泳客啦

重點 喺我呢到冇女神 普通質素既都冇

望住肥婆打水花?

唔好再刺激我

喂咁大隻佬多唔多 呢個先係重點

狙擊肥婆系列

你地唔好逼我up圖洗你地眼

頂你 skip我

對唔住 一喺比張圖你啦

未驚過

得 我驚

冇得睇肥婆

有辣媽

come to daddy

開黎見我！

地方媽媽需要性愛

未有正面住

照J啦妖

暫時見到最好

驚你無咗份工

唔會既

冇計啦

哇...大家講緊咩野....
熱到GG

扮咩，睇相就睇相喇

屌！依家黎左個正既

喂 我要大隻佬喎清

大隻佬真喺冇

自貼啦你

除褲

咁有冇白滑仔仔啊

豆腐仔

港鐵正義男：我真人唔靚仔
[url]
[/url]

後面ph開始急跌

姆姆豬快啲去人個 fb cap 啲相返黎睇睇喇

好撚熱呀屌你老母

可能我全程西面，巴士無人坐我隔離

又話nice

内心好nice

外表好西

但係狠樣

靚仔就會話好 man

有冷氣都覺得焗熱

咁都要佢係靚仔先得

呢個真係好高汁

j少陣啦你地

我都唔係成日打J咋嘛
來互相傷害啊

岩岩先發覺我剪左左手手指甲但無剪右手

今日全日收埋一隻手咪得

彈結他呀 ?

咪係 戒緊J呀

結他王子？

A仔連結他都撈埋

旺角夜晚食咩好

點解會得出呢個結論

前排有隻牙軟同痛....
唔敢用力咬野

我都有去

放假都推下post

今日諗住去博物館，勁多人重要排長隊

執卵屎禾~

再訓今晚會好大穫

又淘咗寶貝~

welcome to 這邊的世界
又買左乜

同上次一樣

我再唔瞓，聽日會好大鑊

買咁多個架起超級市場呀

佢係咪阿努比斯

比你識穿咗

新成員

好靚喎

勁鍾意埃及展館，個時係德國行左半日
但唔係好敢影相

要好好照顧佢地呀

點解又係去左買魚

我都想知

搵到新工，賀一賀佢嘛

出左街半日既結果就係佢地
$

1000

係喎，啲旗呢？

掛左未
1000我可以使半個月

幾分

未掛呀

0分, 我冇得食

好耐未試過出咁多汗 今日打波真係好熱

我今朝11點踢左一個鐘波....同閻羅王隔張紙

行過天仁，我諗至少廿個人等緊

你最曬既時候踢 真係死得人

點解你地唔愛惜生命啊

我有帶定水

任性的評審
btw呢壇咩傢伙黎

沙嗲醬 ？

串燒雞牛魷魚

食醬定食串燒
btw一串魷魚 3Q

好少醬啦，好似水浸咁係因為前面放左d辣醬

好似好耐冇黎咁

呢句同男朋友講應該會嚇死

上黎呢度呀
你諗乜呀

唔係呀。係佢果四個仔，其中一個。

想換眼鏡

入左醫院
琴日一起身個肚就勁痛 但係晏晝要番公司training同做野 諗住食個晏會好d
但係食完都冇好轉
去到8點幾頂唔順 wtsapp交低d野比大佬 番屋抖抖
番到屋坐左陣 諗諗下都係去睇急症 因為真係好痛
搞到凌晨3點幾4點 上左房要留夜 今晚都要留 好悶

去日本買

而家係咩眼鏡

陰公，要做完野先可以入醫院

rayban

我唔係想知咩牌子

換啦

本身諗住唔理 訓一晚第朝再睇下點
但最後都係想去check下好d
但係x光又照過 驗血驗尿驗鼻水咩都驗哂 都係冇乜大問題但我就好痛
聽朝照埋內窺鏡

原來我今日同你願慳一面

個次同個fd行大英，我fd話佢唔敢影，話驚有"料" 到

咁你而家有咩做

保重身體呀ching

想帶膠框但鼻tor成日掉落黎

係咁碌電話同食下包飲下水
12點就唔可以食野飲野
好悶呀

知道

咁搵d計傾下啦

電話有兩套戲 你的名字同 guardian of the galaxy
但係兩套之前已經睇過好多次唔想再睇

Take care ar

呢個mk妹點解可以咁on9

佢個頭咩事
點解可以接受布丁成咁

用大陸app好多戲睇

仲有媽的白粥同女友媽的湯未飲
唔想食粥

唔用大陸app

你女人呢

要12點前食喎，唔想食都食啲啦，晏啲冇得食喎

岩岩2節時間都有黎呀 煲左粥比我 好味

你幾點去？
我同我女朋友聽住導賞行

食左個饅頭
一陣飲d湯 夜d食埋d白粥

仆街，最好笑係紋身串錯字

你工時好長？定食冇定時？

朝早9點半番到，7點至8點走
都唔算唔定時呀 係夜晚果餐浮d 大部份時間9點幾食

扭親隻手諗住唔覆 但係叫到紅衫班仆街再加埋慈善賽三個字真係忍唔住想覆句屌你老母

做咩又整親呀1妹
take care 呀龜仔

1cm做乜又del
做乜整親手

好幸福

搬幾箱書俾人 臨尾貪快整一整傷姐

del咩 冇del野

我見咁多人排隊都冇去了

真係冇

我地一點去，排左十分鐘就入左去

自從冇再整通行證就要排隊了

咁熱點訓呀

自私冷氣等緊降溫

救命，又焗又熱

出左去5分鐘已經熱死左

公司8點先開冷氣

又要面對

已經濕哂..成頭大汗
滴哂水

綁住件外套行路表示

呢排返新工，日撚日做錯嘢，做到個人有啲灰鳩

係月台等車熱到就死，一滴風都無

巴打我都一樣
我仲要慘到俾人排斥埋

仲要著老西

點睇返左8個月都日撚日俾人捉

做乜唔搭巴士

［異世界］岩岩行去等車沿途都頗大風

又遲到啦⋯⋯陰公

而家係火車，每一個站都等候訊號or前面列車尚未開出

我又冇事喎
過左大學先咁？

好撚熱！

屌⋯⋯小巴無咩冷氣
痴線

巴打點捱
個堆人日日俾說話聽
好難無火

心態決定一切

唉
真係唔易

係啊
每次埋站硬係停一停先

我做左7年都仲係俾人捉做錯啦，無問題

我個人冇乜人性只會對自己鍾意既野有感情
返工果班只係一堆螺絲批士巴拿
我冇必要對佢地咁上心

不過都學緊點還拖

早晨~ 眼瞓呀~

星期一是灰藍色的

寧願對死物都好過對人
至少唔駛聽說話

發燒返工，仲有10日last day

屌 係黑色

好眼訓好想快啲返屋企

今日返半日

好想成個頭剷0mm

咁即係冇剪

病都返工？唔好傳染比人呀

唔想郁

唔想做野，偏偏收到好多email，屌

好彩就黎唔洗做
又比人陰左獲

早晨各位

係咪你自己唔小心咋~

我都有好多文件要做

早

唔使擔心啦

你會慣架嘛

好想訓覺

我都好眼訓呀

大 致 天 晴 ， 但 局 部 地 區 有 驟 雨 。
你玩晒啦

美心宜家可以自助落訂

聽日應該會喺蘋果動見到"中年男子於倉庫中暑送院"

月經POST
次次D人答佢唔得, 佢都唔撚信

入去撚下佢

問完又問煩唔煩?

無野好撚啦, 今朝上機啦喎

動物台9UPPER我唔會跟車太貼住

邊忽中年啊

呢D台證POST唔出奇啦

豁 豁出去！！

好食? 要幾錢個
MK差唔多廿蚊印黎

佳記only $11
究竟點先唔會食到一枱都係

唔係枱食

係正個垃圾桶上面食

淨係睇樣咪中年

就去你地個位度食

come

好撚眼訓

問過我D同事未呀o靚仔

一啖擺入口

d recruitment agent真係好撚煩...

DLLM 我公司好熱阿

你同A仔坐邊 我再整碎d個皮先行埋黎

又開始扮工啦

same here

仲食緊早餐

我成30度

咁好，可以翻咁晏

返10點

我個倉33

放幾

辛苦曬

今日收2點

成日好想叫D同事please完唔好加kindly...

好正

原來我地都係番十點嘅朋友

好采我無加

please kindly note that

真係好多人都會

你終於嗌熱

D人覺得有禮貌d, 好似係

me engilsh goodest

係咪以前中小學果啲會咁教？

做完手頭啲野, 仍然好眼瞓~

點算好呢~

btw 今朝見到狐狸精含X片~

爸爸成日睇埋D咁既野

又要請人喇, 好煩呀.

可以見證下人係幾假

有條友, 笑到我仆街

有冇絲打平時有去髮型屋做treatment

真係咁啱見到~

連登多呢啲~

抵請啦喂 諾貝爾獎接班人

試下真係寫 好難寫

久唔久都係咁寫

真係抄咗十次喇~ 上次果啲都有抄, 手仔軟~

請me

冇，好貴

唔知頭唔知路叫人請你?!

人地問緊絲打~

我個頭已經dry到俾公眾指責

係喎, 做乜亂入

我女朋友一年都係兩次, 佢話唔想坐咁耐.

屯門富泰邨發生停電事故，凌晨約1時40分，屋苑11座大廈其中3座停電

屌, 諗下都熱撚死~ 仲要係零晨1點幾, 好慘~

嘩, 屌好撚慘....夜晚啲石屎仲要放返D熱出黎...

話說今日下午見board

升職!

加油
升職請食飯呀記得

大家前兩日啲鼻屎有冇唔同

點訓覺呀

好野又慳一餐飯

訓唔著想玩下電話
玩完都冇得差返

咁應該做d乜 次次入salon都好似待宰羔羊咁

祝~~~~~ 成功~ !!!

次次都要搵人陪

狂沖凍水涼~ 一係直頭係浴缸瞓~

日日髮油呀. 吹頭唔好用熱風, 仲要用骨梳唔好用膠梳.

份工係唔係關於補習

Btw, 可能係鄰國人

我係絲打

冇用護髮素？

我通常自己去，唔想人地等我咁耐。染一次頭都3個鐘，唔係個個咁有耐性

佢得呢句? 無CV?

緊是冇呀ching

梗係搵啲都要染頭既fd啦
3個鐘鬼有人理你咩

大師

唔知有幾多個人IN

啲fd從良，唔染

飲黑豆漿有效呀.
最緊要係用涼風吹頭髮, 女仔一大把頭髮, 係咁熱風烘乾咪同焗包一樣, 一定乾到裂.

竟然會係用涼風先好

禾刀系甘國得牙～＊系精神既～５５

你又會REPLY佢

次次入salon加下一樣加下又一樣咁又成千蚊

你加D乜野
我次次都STANDARD洗剪吹
你係咁加D焗油之類?

唔係坐底都要成千銀架咩

其實我想知你requirement點寫

染下頭做咩treatment
之後話你頭髮長又加少少錢

A仔你係男人點同啊
唔漂唔染好平架嘛

認真我試過去剪D 5舊幾水
除左服務之外其實我覺得差唔多

烏雞, 黑豆 湯 > 腎好 > 頭髮好~
得閒要按摩頭皮~ 令血液循環~

留定個名等食飯

佢地對長頭髮既標準真係 過膊=長

條女正唔正既先

截咗止喇喎清~

係wor.
中五Applied to CE
中六applied to DSE

咁快

女仔應該要tb頭先唔洗加錢

gay 頭呢 ?

咩叫GAY頭, 有無圖?

無
見到有 tb 頭, 咪問下 gay 頭囉~

幾時先12點半lunch

你去廁所瞓半個鐘就得喇~

岩岩照完胃鏡 真係好撚痛苦
前日探肛 今日深喉 真係十足十比人強姦

冇麻醉咩？

條女有冇話 你鐘意知道你平時搞我係點？

小心身體呀清

噴幾下係喉嚨到囉
但基本上係feel到哂成條插哂入個胃到了了下
忍唔住係咁嗌成個女人咁

我條野冇咁長落到胃呀

咁係咪要留院直到出report?

應該係 醫生仲未過黎 但姑娘話可以食番野 應該都冇咩事

從毛球 到渴求~~~~~

月尾又一條好漢

睇字都覺得痛

我都要諗下去照胃鏡

辛苦晒呀巴打

其實成個過程好快 但真係好痛苦 根本就同冇麻醉冇分別 純粹喉嚨冇感覺可以順利插到條喉入去

點解？

今晚幫你照

快啲出report，冇事就快啲出院。唔好望返轉頭呀

希望今日出到院
唉我上禮拜仲特登請今日AL諗住出去玩
點知搞d咁既野一訓就訓左兩日醫院

回左帶N次但都係好正

快啲好返先啦

7號呀 7號呀 7號呀

好快好番！休息多啲呀

多謝咁多位 呢到真係好warm

咁就食完飯下半場

你試下再唔錫身d就會俾人鬧

試過嘔吐物有血

快啲去睇醫生

咁你都唔睇醫生

裝修仔表示新黎報到

今朝未飲過水~

真係五癆七傷喎

cfu~

打雜啫

最叻做啲咩呀 ?

快啲去飲！

喉嚨損咗咋

之後一切正常咪冇理

風火水電全科
依家主力油漆

唔好憎我啦
利申喜愛譚仔

發覺我身邊啲朋友成日都嘔 同埋胃唔好

可大可小架巴打

名黎嘅啫
我自己都會食

又係時間諗今日食咩好

我個胃都唔好 以前挨得太辛苦

成屋傢俬, 有冇機會鋪到地板 ?

你憎食果啲人咋嘛~

點解無啦啦嘔

唔係呀
唔係血絲 係暗紅色
但嗰日冇食過辣野冇食過飲過紅色野

你俾人打傷左?

可能中咗七傷拳~

做下 body check 好喎清~

你地出去住酒店就應該得
將啲家俬搬埋一齊 一間一間房做
但喺啲家俬搬個陣可能整爛

咁唔接

未睇過唔確定
大概形容下要執啲咩
地方幾大幾高
我幫你請教下師傅

Btw,食tam ？

啲組合櫃好重架喎
唔洗起舊地磚先 ? 起磚係咪要用好似地盤啲鏄 ?

劈酒

清小心啲
我fd子之前嘔啲瘀紅色野 入醫院照係胃潰瘍
唔係嚇你 快啲睇下

要起曬佢
就睇你屋企幾大
通常我地會清空一part 造
然後其他位放家俬同埋要個士多房放泥水垃圾

未上門都未知點造

咁樣叫咁大個人自己有分數

我老母尋晚拎星期六打邊邊食剩啲料煲個餸，牛柏葉豬皮通菜菜心本身都冇乜野諗住好又一餐唔好一餐，點知佢係最後將啲響鈴dum哂落去滾左10分鐘

譚son蕃茄湯真係咁好食?

3 gor 蕃茄湯好食 mo 3 gor 唔好食

呢味野我娘親名菜黎

變炸腐皮

成張枱 得一味餸同飯 我又唔食飯既

一pat野

罷入口都好食架~

聽落都好煩 仲要好大塵

岩岩去廁所..見到個廁板放左落來，都知不妙
我一打開見到一團屎..仲要無廁紙係到....
邊條粉皮屙完屎無清潔就走

通常呢啲情況, 無得楝嘅話, 會沖一沖水先開~

唔大塵就唔叫裝修啦
我地依行個個都喺人肉吸塵機

我以為係廁板夾住舊屎

最慘係隔離裝修, 我要食~

大家好似食緊飯~

無計架 個個場都要裝修
不過大部分357年先一次大執
大家將就下啦

食鬼咩
食飯前俾人叫做野
食塵就有今鋪

我都食緊飯啊

咪係. 裝修都叫做辛苦錢黎架.

呢個情況我唔會打開

笑到我癲左

淨喺油漆加磚都要110000 當你600呎包工包料
間房唔知間幾大就計唔到

未必準 你最後都喺要揾人上門先報到價

我連開7日工都未有得休息 打丁都無力 點幫手

咁點得啊

咁快又39

我幫你打

屌⋯⋯幾時進展到咁

睇少眼就俾人食左

好撚恐怖

我睇唔到

勁不安

義工 手天使姐

依個名唔套唔到落你到

Gay?

照睇就係, 除非唔係, 但佢可能真係唔係~

this thread is a little bit gay
咁你需唔需要佢

必須打丁

好攰真係唔會打丁架

打到損都唔出

打到捐都唔出依樣係性能力問題 唔關事 一係你連打都未識打

成身汗油漆 天拿水味 喺女都唔會埋身

又係DUBSTEP工作時侯

累呀⋯⋯強制中出

非Gay 只為助人

咁點為之識打

要返工問呀叔真正既打法 聽講佢地討論左好多年

我打左咁多年都唔知點係正確...
要學下

喂阿叔學怕唔怕學壞手勢

重案寶達邨緝色魔 揭17歲目標男子梯間上吊亡

色魔係咪鐘意上吊亡

17歲.

呀叔打飛機多過你食飯呀

今次用咩呀

奇拿

完事 ?

見完?

我唔明 點解班差佬會一層一層搵 唔俾個疑犯去朋友屋企住？ 無啦啦會一層一層搵

開工...再見👋👋

［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（124）

不如而家過定去囉~

998

999

唔好再 F5 喇傻佬~